唔該 行開 誰說過我很可愛

未聽過既 唔該行一行開

我會打無囉

連登真係一個充滿00黎既地方

後